好用win10 newsgroup reader? Thx

好用win10 newsgroup reader? Thx

原來仲有人用NEWSGROUP?